以前成日覺得讀文科係垃圾，而家就覺得讀咩都冇所謂，甚至唔讀都得

你條命生成點
係邊度出世
幾時出世
緊要過你俾幾多心機讀咩系讀成點
你話文科乞食
但而家做會計工程it都做到隻狗咁
印巴裔咁叻但一日仲屈係南亞一日都要捱窮
你睇咩三傻，完全係大陸幾廿年前格局
根本好多時唔係讀書令人致富
係一個地方先進左d人好自然就會讀書
而家你要唔讀書根本好難
讀大學比呼吸更自然
其實一句講哂真係命

前日睇左viutv個煮野食節目，煮俾d disabled既人食
坐輪椅個條友，講野仲流利過好多正職做主持既
話咩食野舊無麩質麵包，食得出同普通麵包唔同，但又講唔出有咩唔同

有時書真係越讀越蠢
見好多名校出身
連人生最簡單既道理
都唔可以話係道理
只不過係d好簡單既感悟
都唔明
完全冇咁既認知
但你求其揾條mk路人普通人都知

樓主以前一定喺band3垃圾學校讀理科
出到嚟社會俾名校仔輾壓